建制狗啲office 會唔會有賣港證據

推到有人去查探下

9成冇，不過都要查下

睇下都好
事出突然
可能有收穫

好奇

逐間搜查

一早搬走晒啦

保皇有好多豬隊友
或者有驚喜

定係啲警犬收到order要拎走文件

查就好 唔好破壞

無用 佢屈你放入去都得

即係邊個 個個都咁上下

就算有都唔會留實體紙啦，最多咪得email溝通，但都唔會login到電腦，政府d機好似錯3次密碼就lock

爆房已經好撚大罪
上面叫人做既仆街係咪幫人坐番十碌八碌

1，邊預你入到去

2，邊搬得咁多？仲有電腦HD呢？
我諗日日發緊特首夢既孽瘤瀬緊屎，同中央最多秘密又係佢，
其次係瘨忽腎

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材

食屎嗰個？

1. 冇人守，預左d人沖入去
2. 仲用HD?

軍妖？